{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71023&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평미가쉴가족펜션"
    },
    "text": "2022年4月に新築オープンした加平南怡島前のペンションで、家族、友達、恋人たちが大切で幸せな思い出を作ることができる場所です。 ペンションは南怡島船着場から徒歩7分の距離にいちしており、ジェイドガーデン樹木園は車で5分の距離に位置しています。 また、プチフランスまでは車で25分かかります。ペンションの入室時間は5時から、退室は12時以降です。 ペンション内の客室は禁煙です。 駐車可能であり、一人当たり一定金額の商品を買い物すると、入室送迎サービスを利用することができます。部屋ごこに二つトイレが付いています。全ての客室には個別にバーベキュー施設が設置されており、北漢江リバービューを鑑賞することができます。また、客室にはスマートテレビがあるので、ユーチューブやネットフレックスを視聴することができます。また、バーベキュー施設は遠赤外線電気グリルをレンタルして利用することができ、利用時間には制限がありません。バルコニーで個別にバーベキューを楽しむことができ、利用料は4名様20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの費用が追加されます。バーベキュー施設にはボイラーとエアコンが設置されています。定員を超える場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りが制限されています。また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは南怡島船着場から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ジェイドガーデン樹木園は車で5分の距離にあります。また、プチフランスまでは車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。一人当たり一定金額の商品を買い物すると、入室送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレは何つありますか？",
            "answer": "客室ごとに二つのトイレが付いています。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室には個別にバーベキュー施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "遠赤外線電気グリルをレンタルして利用することができ、利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バルコニーで個別にバーベキューを楽しむことができ、4名様で20,000ウォンです。追加人数につき5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が設置されていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設にはボイラーとエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには制限がありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。ペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで使用できないものはありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災発生の危険性が大きいものは客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 636
    }
}